<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/main"
    android:background="@drawable/phone"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".MainActivity3">

    <Button
        android:id="@+id/button6"
        style="@style/cButtstyle"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Назад"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.739" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView"
        android:layout_width="0dp"
        android:layout_height="398dp"
        android:layout_margin="15dp"
        android:text="Добро пожаловать на наш сайт!  Мы — ваш надежный партнер в мире обуви. Наша компания специализируется на скупке и продаже качественной обуви для мужчин, женщин и детей. Мы понимаем, как важна обувь в вашей жизни, и стремимся предложить только лучшие модели по доступным ценам.  Что мы предлагаем:  Скупка обуви: У вас есть ненужная обувь? Мы готовы купить ее у вас по справедливой цене! Наша команда оценит каждую пару и предложит выгодные условия.  Продажа обуви: В нашем ассортименте вы найдете широкий выбор новых и б/у моделей от известных брендов. Мы тщательно отбираем каждую пару, чтобы гарантировать высокое качество и стиль.  Удобство и простота: Мы сделали процесс покупки и продажи максимально удобным. На нашем сайте вы можете легко просмотреть каталог, сделать заказ или оставить заявку на продажу обуви.  Клиентский сервис: Наша команда всегда готова помочь вам с выбором и ответить на любые вопросы. Мы ценим каждого клиента и стремимся сделать ваш опыт максимально приятным.  Присоединяйтесь к нашему сообществу любителей обуви! Следите за нашими акциями и новинками, чтобы не упустить лучшие предложения.  С нами ваша обувь всегда будет в моде!  "
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.234" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView2"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="32dp"
        android:text="Proбувь"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.498"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />
</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>